點樣可以令男朋友多啲whatsapp我/唔成日已讀我

我地好少閒聊 因為成日喺學校見到
但放假都極少whatsapp傾計 可以話冇咁濟 有時連續兩日都冇whatsapp過

會唔會佢已經有第二個男朋友

男朋友唔wtsapp你其實佢做緊咩架？係學校見到又多唔多野講？

其實人地都冇當你係佢女朋友

如果佢喺屋企嘅話我諗多數都係打機
喺學校都多講野 但上堂唔會一齊坐 因為我地係地下情

我地見到面好多野講架 係唔知點解喺whatsapp就咁樣

地下情冇好結果 人地仲可以光明正大食女

分手啦 無可能架你地
兩個都未玩夠

我地大部分嘅對話都係咁上下

做咩要地下情既？咁你有冇試過問佢做咩要已讀你呢？

做我條女啦
包你開心

佢話班上嘅女仔好八卦 其實我都覺尤其有幾個真係 仲要成班21人 計埋佢得兩條仔 所以佢話公開冇好處 但我地自己熟嘅fd都知

你估個個都鐘意成日對住部電話咩

唔wtsapp有咩問題
日見夜見仲要wtsapp，係人都悶啦

btw你法國讀書？

有時我地星期六日又冇見 又冇whatsapp 失聯兩日唔通佢唔會想搵下我架咩

係

Sd 自慰相俾佢囉

星期六日冇見面都冇喎

乜撚野呀
有乜撚野問題
就算有問題好似你有問題多D

你地啲對話咁精簡
咁你地放假既時候會唔會一起去邊到玩咁

除左約出去 問你係邊我係邊 都冇閒聊喎

好
好
好

點應呀大佬

少出去玩 但間中放假一齊出街食飯

咁你有冇試過同佢講你都想佢搵下你，或者做咩要已讀你呀？

開頭無乜野
但睇完你回再碌多次
屌樓主想人地點回
下下好好好okok ok

我有提過話我想多啲whatsapp同唔想佢成日已讀我
佢話好 但都冇乜點改善過

想閒聊D乜
女人真係好煩 一係你就唔好比佢溝到你囉

搵新男友
pmed

佢平時都係咁樣覆我咁我咪咁樣覆番佢

飛撚左佢

咁佢無乜改善過你會點樣呀？

一齊咗幾耐？

咁你約我我約你 我咪好簡單咁覆 但如果有閒聊就唔會咁hea

可能佢覺得係我提出所以應該我提出閒聊話題掛 但佢成日已讀我搞到我唔想成日搵佢

個幾月 但我地識左大半年

食eclipse

個情況就等於阿爸阿媽叫你努力讀書，你哦完都唔會特別有咩改變架啦
你同佢講完，佢無乜特別回應，而你又無乜特別新招就會繼續咁既狀況落去
所以你可以嘗試唔搵佢既，總之就唔可以好似之前咁樣囉

佢係咪好注重私人空間各種人：0
係咪見得太多 所以佢覺得唔駛WhatsApp咁密？

曖昧嗰陣多唔多WhatsApp 閒聊？

on9樓主
你自己覆呢個post都唔會
好
好
好
咁啦
我係你條仔見到你whatsapp覆成咁仲同你閒聊咩
預左你個emoji都無個又覆單字 我同siri傾計唔好?
你覆個好字你想你條仔覆你乜呀? 正常人都已讀你啦
你whatsapp比佢完全無熱戀拍拖既feel囉

你唔閒聊佢?

佢whatsapp都比唔到我熱戀拍拖嘅feel啦 佢自己都係全部ok ok ok咁 我睇佢咁hea我先好好好佢

唔多 我地一路都係喺學校講野多過whatsapp

大家都習慣咗呢種溝通方式
無謂勉強去改變
不如比大家休息下 發挖唔同話題

沒救了

好 好 老細 係 明白 好嘅 88～

拍祼照

屌 地乜撚下情啫 溝你就溝啦